SELECTORS
# - for id
. - for class
element.class - for special class for the "element"
* - for all elements
element - for all "element" elements
element, element - for grouping


background-image:url() - add an image to your background
background-repeat - to let background repeat it self or not
background-size - set size of the background (cover - to cover entire element)
background-attachment - to make sure the background always covers the entire element (fixed)
background-color – colors the background of the element
background-position - used to specify the position of the background image
background-clip - defines how the background color or background image will be displayed below the box borders
background-origin - sets the area of the background 


border - adds borders to table
border-collapse - can make borders collapse into single border
border-radius - makes corners of the border rounded
border-style - set style of the border (dotted, dashed, solid, double, groove, ridge, inset, outset)
border-color - set the color of a border
border-spacing - th change space between table cells
border-width - sets the width of the four borders

color – colors the text

float - determines on which side the element will be aligned(left,right,none)

font-family – selects the font type
font-size – defines the font’s size

text-align – used to align text
text-decoration - adds text decoration above the text(line,tyle,color)


padding – defines space between text and border
margin – defines space outside the border

opacity - specifies the opacity/transparency of an element